{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dantehauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단테 하우스"
    },
    "text": "釜山東区草梁路13番キル54に位置するダンテハウスは、多くの名所が密集している草梁イバグキルが始まる地点に位置しています。 宿は地下鉄駅、バス停とKTX釜山駅から約5分、釜山チャイナタウンから徒歩4分の距離にあります。 全客室には専用バスルームがあり、ダンテハウスでは1階のラウンジでブランチ、ビール、コーヒーなどを割引料金で楽しめます。 また、朝食も1階のラウンジで提供されます。 釜山港国際旅客ターミナルや釜山港などの名所もダンテハウスから近い距離に位置しており、国際市場、光復洞、南浦洞はそれぞれおよそ2キロ離れています。 ダンテハウスは釜山の中心部から5kmの距離に位置し、様々なタイプの客室を提供しています。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダンテハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダンテハウスは釜山東区草梁路13番キル54に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスの最寄り駅やバス停はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ダンテハウスは地下鉄駅、バス停とKTX釜山駅から約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスから釜山チャイナタウンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダンテハウスから釜山チャイナタウンまで徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダンテハウスの全客室には専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ダンテハウスでは1階のラウンジでブランチ、ビール、コーヒーなどを割引料金で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "ダンテハウスの朝食は1階のラウンジで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスから釜山港国際旅客ターミナルや釜山港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダンテハウスから釜山港国際旅客ターミナルや釜山港まで近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスから国際市場、光復洞、南浦洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダンテハウスから国際市場、光復洞、南浦洞までそれぞれおよそ2キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスは釜山の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ダンテハウスは釜山の中心部から5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "ダンテハウスのチェックインは16:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "ダンテハウスは何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "ダンテハウスのチェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 480
    }
}